呢個人

係咪傻西先覺得佢好撚柒型

點會有人覺得佢型？